東隧西隧！！！

好明顯依家政府好著緊紅隧，大家要守護兩路！！

推